三隻鬼，扮文宣，似乎佢地想一網打盡，大家小心

做功課應該係copy and paste 既朋友。

連紀錄都冇，應該平時唔用功出post吧。
（善用起底功能）

On9?有冇睇po阿

好多狗呀，又一個冇po既狗。
（善用起底功能）

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

做乜鳩

自膠
冇睇po